忽然醒起，上次連登都有班人話大交合輻射data造假

大亞灣輻射打到嚟
香港九龍新界冇得避
大交合幫政府隱瞞